好野,利物浦又升番上榜首LU

突然間好大壓力，唔係講笑